有冇人知道邊度搵到火之鳥既動漫

中/英都得
童年回憶

童年睇火之鳥咁hardcore

小童群揪會

手塚治虫果個？我手機有

我想搵返動畫
有一集係咪講有個不死人好孤獨咁生存，之後比佢發現左個休眠艙有個人，上面有個時間話幾十年之後就會醒，點知佢等到個日，個人都無醒到

細個有排TVB午夜時份會播 不過隱約記得剩係得黎明編

呢個係咩平台？有無機會搵到動畫版

同求動畫

漫畫人

以前老竇老母有收藏漫畫